PS5 vs Xbox Series X —伍家謙實試新主機 PS5手掣有驚喜 Xbox SX光追效果出色

PS5 vs Xbox Series X
—伍家謙實試新主機
PS5手掣有驚喜 Xbox
SX光追效果出色
#GadgetGuy —果籽 香港 Apple Daily─
原刊日期：20201111

果籽
582K subscribers

Xbox Series X已經推出，Playstation 5也會在11月19日首賣。兩部次世代遊戲主機到底點揀好？我們找來伍家謙和兩位遊戲直播主蔥蔥和Van仔實機試玩。

三位試玩者一拿起PS5手掣都即刻大呼過癮，PS5 Dual Sense手掣的Haptic Feedback技術和過往的震動感覺有很大分別，震動區域不只局限在手柄，也更層次分明。

屌你老母抗爭仲掛住打機，死毒果